英外相促港設獨立委員會 調查警員鎮壓示威行動

藍韜文呼籲成立獨立調查委員會(路透社)

香港警方鎮壓反送中示威人士的「最低武力水平」一直惹來許多抨擊，不少人士都先後要求特首林鄭月娥成立獨立調查委員會調查，但林鄭都未有回應訴求。英國外相藍韜文周二亦呼籲港府成立獨立委員會，進行可靠、獨立調查香港警方鎮壓示威者的行為。

藍韜文在國會發言時說︰「關於警員的行為以及他們鎮壓示威的手法是否超出正常水平及反應過度，很明顯應該成立一個獨立警察投訴委員會進行調查，但大前提是必須可信。」

路透社

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有撚用
係都制裁班黑警

跟住中共港共一定又會噏乜嘢外國勢力呢啲咁嘅廢話

快點！還香港市民一個公道

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

推